都幾肯定7.1被捕者會被重判，而短期內國安人員都會見真章

立《國安法》最主要嘅目的並唔係要拉晒所有人，而係要震懾人。 所以為咗切合快速平息暴亂嘅目標，今日被以違反《國安法》罪名拘捕嘅人喺警署拋嘅時間會唔會太長，應該會快拋快審快判既形式處理。

而且刑期方面，為咗震懾判刑一定重。 搜屋之後可能更發現更多罪名例如要求美國干預香港內政等宣傳品，加埋被補者喺示威現場高舉港獨旗幟，總共違反咗《國安法》入邊兩項罪名，玩搭豬頭骨既話刑期就會相加，十幾廿碌絕對有可能

今日係法例實施嘅第一日，照常理估計，政府嘅部署同埋行動全部都係處於臨時同測試階段。 國安人員凳都未坐暖，仲未開始真係做嘢。

過多幾日後，情報部門同執法部門全面坐穩後，全副機器就Stand by ，《國安法》真正嘅威力出現。

今日遊行中，遊行人士展示批評中央口號警方都無動於衷，佢哋目標暫時都只係「港獨」。 過多一兩個禮拜之後就開始擴闊範圍，便衣國安更開始24x7跟蹤、監察及半夜拉人夾人，例如派便衣到黃店食飯，套店主料後即掃場，食客就當支援，全數拘捕！唔好以為唔會發生，呢啲手法佢過往一年成日做，而為左高調嚇人一定會做。

到是國安人員就會高調行動，各方面如傳媒界，教育界等等全部要肅清。

今日7.1都只係小前菜
無論點都好都要做定心理準備要面對

搞黃店 拆立會 意料之內...
仲有默許新紅衛兵搞鳩香港人

.

美國再唔強力制裁的話... ...
侵到而家都未出過聲

國安法就係迫香港人北愛化

可以將一班淨係識打機嘅廢青、淨係識洗錢嘅港女迫到要上街抗爭，唔驚子彈、唔驚坐監

習近平呢隻食屎狗都幾有本事

大家都要小心，沉住氣，唔好衝動

借個位，BNO平權正視聽
黑色五毛分化警告，大量五毛正在用藍絲有BNO、走人對唔住97後割97後等風向進行分化，大家小心。

1.大家比人拉過/有小朋友（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）的話就應該即刻走，其他人亦應該起碼做好隨時走既準備，香港抗爭運動已經由本土抗爭升級為準國際戰爭， 我們能做的十分有限。 相反大家離開或準備好隨時可以離開，則美國及其盟友可以隨時採取行動，對香港進行制裁，令香港達至零經濟活動，攬炒香港經濟， 甚至日後作出軍事行動亦無需擔心誤傷香港人。 而且大家亦可用移民理由提取所有資產及強積金進一步打擊香港的財政儲備。
而且多人走亦可以起到掩護最需要走既手足，救奶左野手足係目前最重要既事。

2.大家無需擔心藍絲以及黑警移民英國，藍絲得兩種a.垃圾b.收成期，a.涯唔到六年移民監b.揾錢唔捨得走/走要承受巨大損失

重點：大家不應該反對平權或推到現階段設立篩選，因為這樣會妨礙奶左野手足逃難。反而，大家應該在藍絲移民英國後再篤灰。大家，要記住，篤灰係一把藍絲頭上既利劍，一日未入籍一日都嚮度，我就係要佢地嚮英國每一日都擔心比人篤灰，呢樣恐懼做為懲罰先係最大懲罰。

3.97後手足唔會被割，首先，佢地可以跟BNO父母及配偶前往英國。第二，對於未受BNO平權保障嘅人佢哋仲有美國既救生艇計劃，該計劃估計幾日內亦會通過。

希望樓主可以pin，一齊擊退五毛

1）又係分化樓主
2）起底
3）負評
4）出返去

1）又係分化樓主, 一日出十幾個post帶風向
2）起底
3）負評
4）出返去